五一黃色經濟週，鬥幫襯黄店，貼收據

鼓勵同路人
我貼先

一齊幫襯黃店

開埋名會好D

貼單唔開名想知你貼黎做乜

Sorry冇影到名
北區 What the Food